喺香港玩cosplay既係咪多數都係肥閪

喺現實世界成日俾人笑佢肥
為咗攞返少少自信自我安慰就走去玩cosplay
佢地染個紅色頭換件衫約埋班豬朋狗友去影相跳舞拍片
拍完就覺得好有成功感，以為自己真係動畫女主角
事實上佢地只係一群接受唔到自己係豬閪既losers

爛波.jpg

講還講

巨坦